夜媽媽未訓既你,你問我答

食咩好

屎

哪裡都存在

你先

當早餐食

瞓唔到

打丁

熄咗機

藍絲

懶啊

你weak 未

有咩做好?

大家點解未瞓

瞓唔著囉

唉

可能起左身

咁你問

係的士唔見咗嘢 點算

call 台

有用咩

最好係咁

覺得啲人實會執撚咗

再買過

做愛

咩黎？

祝揾得返

真好人

意義唔同咗
係男神揀俾我既唇膏啊屌
我依家個心 那住那住

miss 咗你嗰個

依家到我揀俾你

男神定男朋友

-1人

我都想
可惜是男神

我幾點先瞓到

幾點要起

冇所謂

飲杯酒 對醉自己

有排

我都想醉下

咁要好多杯

有咩問題問我

依家一齊飲

哦

例如？

得你知